[PC] 已淪陷的數碼暴龍Online

官網:
有無師兄玩過?!
自己由細個開始已經好鍾意數碼暴龍,所以好想玩呢隻Game

呢隻Game明明係港服但玩落9成都係大陸人
想召喚被選中既細路一齊玩

擴大香港勢力!!!

玩國際服算啦

巴打,國際服係咪係STEAM到搵?
我之前搵過但唔知邊個先係國際服

連ac都申請唔到 打完email 幾日都未收到 垃圾郵件搵過都冇 冇ac連game都唔比你down

完全冇興趣玩

記得好耐之前個地圖大改之後已經冇玩 好核突

Join 埋！
一齊玩

又可以玩到等下架

好呀

係就好,依家全SER都係大陸人
唔講以為玩緊大陸SER

試下玩台灣版 又有中文 又少大陸人 不過都好少人下 我今日玩好似變左單機game咁

Link:

台服真係少左好多人玩 公會都得返幾個有on

新手都好難生存 依家個個都合體寵 唔課金都玩唔起

樓主會唔會開返個tg gp
gather一下連登既人入去台服 光復下香港

新手個城依家柒左好多 以前既森林步道冇撚哂

以前幾舒服 依家好似基地咁

依家打藍蛋賺錢都難 個個都點數蛋
Data又個個月中高級 無錢起家 個個又合體 老手玩都仲有機 新手都冇心機玩落去

依家個新手城根本鳩黎 d怪好似求其見有位就塞咁

係唔係玩台服?
開個TG

lm

玩港定台呀巴打？

慢慢玩啦

台啦 港版真係淪陷左架啦 入邊99%都係大陸人 要光復港版 真係要一次有百幾個香港人湧入去玩先搞得掂

岩岩down港版game都開唔到

台服 上邊有link
Btw我用hotmail申請ac一直都收唔到Email
但用yahoo email就幾秒鐘收到 建議統一用yahoo email申請遊戲ac

試下台版 我呢兩日都有玩

無辦法就唯有玩台服...
但我地去到台服盡量用書面語,始終係人地SERVER
我今日仲要番工,有無巴打可以代開TG GP

當年玩又覺得ok唔太差

我冇理到 照用左口語

我兩邊都玩到

港服玩到奧米加 卡住左唔識解進化之後冇玩

巴打玩緊?

E家新手咁多背包送既 爽WOR

尋日開始玩

打打下無晒任務接 唔知去邊

我E家升到10LV 冇晒主線任

我都係

去下一個地方升下lv 好快就會見到地圖上既npc有任要你做 有時升升下lv 右下角都會有感嘆號比任你做

去下個地方打怪 e.g西部城鎮

E家13LV了
我叫 戰神大和
你地?

我見到你用LABA 我都唔識加人好友

解封晶片要課金先拎到?

好似係
巴打有玩台服?

登入會送

有冇巴打教點入國際服?

做咩會有衝動想入國際服既

啱呀宜家明明好靚

純粹想睇下入邊點樣姐

要用vpn連外國ip
Vpn通常都要錢 免費既你真係要慢慢搵下 同埋免費9成9都係限流量同唔穩定

番緊屋企裝台服
諗住叫香港太一
到時加你地FD

好似更新得快D同多D福利

VPN只需要登入用 登入完可以熄左佢

港服我好似玩到60LV 有冇人CARRY打副本

港服99.831%都係用外掛

台服又要重升不了

1000%經 一日都升到50lv

重點我好多5階寵

我港服角色都9X LV
不過睇下有冇巴打 齊玩, 重升唔係問題既

一齊玩啦

我亞古 小妖 加布 v仔 黑白大耳 劍道 悟空 機邪都5階 好唔捨得 角色又太一刷藍蛋刷到嘔

全部都+12架

開公會

你玩咩

以前未有港服果時玩左一排
自己一個玩國際ser
中後期日日同班印度佬炒chips
大量低買 高賣
後來incubate 左三隻 再加位要課金
之後就冇玩了

其實有私服玩唔洗升得咁辛苦

背包個D, E家新手有得送 幾正
係太少人玩

唔知改成點
記得以前玩韓版係隻普通圖鑑GAME
END GAME係雪山定沙漠遺跡
後面開數碼世界要搶點打王又打幣抽強就變晒質

個人認為1000%已經好癲 開埋道具變1500%
係雲蛋比較難刷

我都覺依家好似主要都係刷副本

LV唔難升係 裝寵難搞

有咩,? 我搵過都唔覺冇

有冇巴打一齊玩

台服新手係度得閒可以一齊升下lv

e家有冇上線呀巴打

慢慢搞lol

好 我e家都回到家online

又真係俾你搵到WOR

但係都DOWNLOAD唔到
我都係玩台服

有 可以加fd先 我叫MoonRai

我係咁岩見到唔係專登去搵

我叫戰神大和
唔識遠距離加好友WOR

岩岩影都好耐冇入

大家最後決定玩台定港
我港都有AC係到,台都可以重玩

HK SER

E家有3個玩緊台服
我都重玩緊

收到 台服Ready!!

咩名呀巴打

Down台服玩下先 細個果時玩國際服 睇唔明啲英文

台服ID = 連登ID

想課下金 新手應該課咩好?

係啊

係咪要刷到5階先孵

要5階既話 建議要有足夠既備份

隻GAME係單機向? 玩左一陣都唔係好見到有人

98%單機 冇乜交流架 重課自己打副本都得既

仲諗住可以一齊玩
btw課左隻黑亞古(電光) 加布(偃月) +合體道具

玩咁耐都冇課過 你咁樣課一課要幾錢一課就5階？

唔係啦 佢係3階-5階random
黑仔既我當然得3階
唯有等彩色果實開賣

課左百零蚊
佢商城1點=1蚊台幣

都低課既淨係課背包個d既話

開位都有排課一開始勁少位

咁快就課金

想知點樣開公會

可以一齊玩嫁 4人升lv快好多

淨係見到D人掛機 冇咩新手

隻game係掛機擺檔吹水多過玩 無乜內容玩 都係儲怪但又儲得唔多 多幾隻都冇位擺要課金買

隻game左咁耐 少新手都好正常姐
我咪係新手

依家還好既 番工都要有錢課下金 只要唔好好似手遊咁 要課幾千先有一隻寵就得

最憎要你課金買位
到你滿曬位 都唔知仲有咩好玩

又係，課金lol
睇你用咩心態去玩

睇下有冇機會見到你
依家先得11LV
btw d data要點打番黎?

珍 手游 一單788 一單都抽唔中擔 online game 788做大神了

睇下你追唔追求5階寵囉

岩 所以我0課有乜資源就用乜反正digimon d活動都好佛 成日送點品

有冇人課過金 想知開一隻5階蛋機率有幾多

依家少左咁多人玩 仲有冇咁多活動

你打怪會跌d蛋 拎去掃左佢會出

我d 5階頭兩隻自己孵 之後個d好多都活動送隨機5階

Hk ser課金只係開究極體同背包

Sure

E家升新人 都送好多野

究極都唔洗課 好多活動都有送
主要係合體 同 背包

掃左佢唔係會變錢咩?

我買點品果D淨係開到3階 可以用DATA搏5階?

CHING你港服?
我玩緊台服

佢有寫階個d就冇得上 冇寫乜野固定3階個d先可以博 有分名但我唔係好記得個名你自己睇真d

我以前玩冇呢d野送嫁

我港服啊太一 阿猛個d角色都係活動送 邊港課金 佛系game我都係keep住登入冇玩既

我買番黎果隻亞古加布都寫左3階

下...岩岩出個陣已經有 佢派完係web倉庫 間中入去睇都有派下野 我純登入都冇乜點玩過

我e家玩台服呀

見你地話港服都係大陸人 所以先去台服

買返黎個隻有得上5好似係
抽個款好似先係固定階數？

抽嫁 買果時佢寫住隨機出3-5階

垃圾屈錢game

進化器一定要課金買?

港服好多人 98%都簡體大陸 但人數的確係比台服多
台服真係勁小人 唔知以為就執 但係繁體溝通，港服 你講繁佢地識睇 都溝通到 d大陸仔都肯carry人既 但我次次入完公會兩日之後就冇登入

抽就係固定的 如果唔係乜野特別怪既過建議自己農仲好當體驗遊戲

台服都有人既 喺本部擺檔果D

有時活動會送 同埋用數碼核可以換

你禁e制 有送的

我都係呀 我玩乜服都可以 就你地

有乜game唔係為左賺錢整出黎

呢隻叫做唔洗課已經玩到仲想點 又冇戰力追 基本上應課既野 副本 活動98%都送 呢隻擺到明養生game黎 肝又唔洗點肝 緣份黎到自然齊

今日冇送啵 係送其他野
果D 數碼之魂的藍光 係乜野黎?

台服算啦 對住咁多大陸人就唔想玩

岩呀 我覺得算係人慈啦 根本唔課都玩到

係咪裝上身之後 進化唔洗扣mp ?

邊位巴打

我琴日都見到佢

好似第3日有

台服玩呢d冇用 要係港服先有用 台服冇乜小粉紅

巴打一齊黎台服啦 一齊玩下

睇完呢個post琴晚先dl返港服 登入返數碼世界睇下自己d寵

原來台服都係有大陸人

進化器全頻收 有機會d人會送比你

台服唔見有人講野

因為唔多人 同埋多數掛機 不過都有人玩緊嘅 好似我咁

唔好課背包呀,打競技場會有代幣,D代幣可以扭到背包果D

奧米加X抗體MODE真係要幾千...

冇課呀 因為佢上限太多

一隻半隻可接受既 唔係隻隻都幾千就得

一隻半隻夠,真係有愛先會想玩

有冇TG谷/DC谷 吹下水

同問 有冇人開TG

岩岩裝左台服,入極都入唔到
一打完帳密就遊戲中斷

對住個程式right click
再用管理員身份打開？試下得唔得

試試

得左!

巴打叫咩名??

想一齊玩既巴打可以入TG

樓主幫手PIN

台服可以開公會了
特別鳴謝tg @MoonRai 巴打贊助!
但未諗到公會名

轉左代理???
以前果理代理岩岩接到香港服就要求國際服ban 香港IP
搞到要用VPN入 有時又lag機 搞到棄左game

我都唔清楚 今日先玩台服 n年前玩國際服

岩岩開返國際服個網
down緊試下開唔開得返
果時國際服課過 有LEVEL5 既基爾獸

有冇興趣黎台服

未必 一黎無時間玩,二黎唔課玩唔到
無記錯得3隻寵位 一定要俾錢開
如果玩得返國際服 入面我無記錯都開左差唔多6隻寵格
玩得返咪玩返下國際算

我ID: YagamiTC

國際服仲係ban緊香港IP 要用VPN玩

所以我地都去左台服仲有幾個巴打喺港服

你地玩緊台服定上面條私服

台服

開update manager佢彈this version is too old to receive patches點搞
佢官網又冇更新檔down

我都係台服官網直接下載由得佢更新咋

不過我諗緊依家中國禁止全球同服
我地係咪可以反擊港服

到港服冇乜大陸人再算啦 依家一入新手城就成堆大陸人 點反擊

大把大陸人係港服喎

港服求carry

來台服我CARRY你

大佬收小弟做靚

要收保障費

大佬你搵咁多 不如比廿蚊我唱k

新手想玩大家玩咩服

呢個post黎講 最多人玩台服
入tg gp一齊傾

開左個角色係台服都仲未有時間玩
機都無掛
d每日獎勵無啦

每日開一開game既時間都冇？

課長

Who is 課長

你玩2邊 2邊都課喎

每邊都課左少少咋

有,但開唔足3個鍾拎最多果個
好蝕

玩落覺得香港好少人LIKE數碼暴龍
大部份都鍾意PKM多

新一輩新9你咩叫DIGIMON咩

等之後Digimon 電影 同 重制 上畫可以多d 人
希望

睇下隻game會唔會搞番啲相關活動 如果唔係 應該冇咩人知依隻game仲存在

變左係老一輩既回憶

Pkm d寵由寶石嗰代開始變得愈黎愈柒 不了

岩岩屎忽痕上左陣港服
成班大陸佬係到講港獨

原來港服仲有自己友

相認

我岩岩無出聲 去左沖涼
番黎見到已經完左

好多玻璃心

一齊打9大陸仔

試下叫黃之峰玩改叫中國肺炎再放上facebook

收班大陸仔皮!!!!!

來港服收佢地皮!

有無新血 入黎一齊屌大陸佬

召喚更多新血屌9大陸仔

要改PO名做屌大陸仔ONLINE

玩緊咩服多 好耐無玩

台服清靜,港服好多人

一齊番港服玩啦

台服真係勁少人.......

85lv搵人一齊升

有無tg group
好耐以前有玩 得隻加布獸
Btw屌打大陸閪

有無掛機bot

Pin左都睇唔到？

不如唔好玩

我宜家都慢慢玩返，人仔就82lv，有隻110lv 亞古，勁多大陸人呃黎呃去，成日都死爹死娘

正如巴打話濟 成個ser都係大陸人 想課金都課唔落手

要搶番香港SER

光復香港SER

E家成個會都係香港人 都唔少人

召集所有漂亮的臉孔

光復香港伺服器!!!

G鋒可唔可以玩下數碼暴龍

默默推PO

鍾意數碼暴龍,又鍾意屌醒D 支那仔既你,快D加入港服!!
WE NEED YOU !! 打機都要反抗 !!

幫推

好感動,係GAME打口語傾計,幾耐無試過

港服!!!

幾日冇推 推下先

仲有巴打加入 公會平均每日都30up keep住上線唔驚冇伴

吸多D新血
依家入左TG可以順便入埋公會
暫時公會已經被標籤做港獨公會

個Server d支那狗已經痴左線
無講過港獨都屈我地係港獨,然後出超必NMSL

真係睇到火都黎

係.依家香港人就會被標籤做港獨
開全頻買賣野都會比人圍屌
係野外地圖掛機都會比人Report

汽車推推

一直有玩開美服
港服咩環境

物價低 人數多過台伏 環境唔錯係支那仔多

之前玩過下，賣黑t俾大陸狗，呃左幾千人仔返來

東山再起

去做小粉紅檢舉依個SER有港獨囉

諗下都爽

求教學,依家唔係港獨都比佢地屈港獨

是但開ac名 武漢肺炎，支持港獨再post上微信百度再去檢舉網站檢舉

百度微信要實名喎
到時咪捉蟲入屎忽?

一係就直接去網站檢舉
通常整到件事大先會快d bam

諗下都爽,班大陸仔課好多錢落隻GAME,然後係GAME做大佬玩喇叭好開心
一諗到佢地連唔到隻GAME個崩潰樣

輕輕一推

想問吓宜家仲有無人玩緊？
新手啱啱玩 玩緊港ser....

想問下，點解台服一開game就閃退

無哂台服巴打 所以應該無人答到你
一齊過黎玩港服啦